cctai一句「會失民意-0-0」就為所欲為

我屌你老味不如搞文革啦
唔會失民意㗎

-0-0

老老實實
班撚樣遲早強姦藍絲
然後又串你班「道德撚」話會失民意㗎

搵食姐，犯法呀

大把連登仔話要強姦開槍警察嗰兩個女
然後話自己企正義嘅一方

老細開turbo
五毛星期日都要開工
低賤！你老豆射你去condom到好過生你啦

又多樣skill

駁唔到？

小學生洗撚番工咩

總之對住波台狗就唔使講道理啦

新口號黎 放棄思考 見到反方意見 哦你左膠-0-0
班弱智而家真係覺得失民意冇所謂

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

加油

新文革連衛兵

失唔失民意都算
偷偷地影幾張相然後放上連登同溫層打下飛機就當做左野
直接行埋去屌佢老母都有用過偷偷摸摸影相